ヘリオンの連続技。  

[攻略トップへ戻る](/va/ヘリオン/攻略トップ)

#### 1. jL(1～4hit) > bL(4Hit) > 23623A
おそらく一番使う連続技。確認が簡単。  
jLの代わりにj2Hでも行ける。

#### 2. jL(1～4hit) >bL(2Hit) > 6321L
1のノーゲージ版。bLから6321Lのつなぎが難しい。

#### 3. L or 2L > 6321L
先端距離での入れ込み用。  
相手が痛い反撃を持っている場合は控える。

#### 4. (画面端以外) jW(4Hit) > jL(1～4hit) >bL(4Hit) > 23623A
めくりjWの攪乱始動。頭上を通過しながら爆弾が降ってくるのでガードが難しい。  
jWは爆風を当てないことと、最終段は当てることが条件。  
さすがにめっちゃ減る。攻撃力上昇状態だとキラービーが死ぬ。

![ヘリオンコンボ4](movies/ヘリオンコンボ4.mp4)